616會出去嘅人 真係要帶定多d嘢保護自己

安全措施唔怕多 除咗上述幾樣 浮板都起到保護作用
有心嘅可以帶多幾個俾前面 有需要嘅人用
保護好自己唔會有錯 冇嘢好驚

祝大家平安 加油

推